黃大仙男子大廈梯間吊頸亡

竹園南邨富園樓，早上6時許，保安員巡邏至大廈3樓，赫然發現一名中年男子用USB電線吊頸，掛在梯間水管上昏迷不醒，於是報警，消防員到場協助解下，惟救護員證實男子已經死亡，警員封鎖現場展開調查。死者姓劉（58歲），警方初步調查相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

Usb線？

乜撚野呀USB吊得起個人？

得黑警先會用usb線殺人

睇嚟又係之前死於非命嗰啲後生仔既屋企人

rip

橋底色魔離奇獲電腦線警署上吊亡

九龍灣姦劫案驚變自殺奇案，橋底色魔在警署羈留室自縊亡。姦劫案疑犯落網後，在秀茂坪警署扣查十八小時，昨晨被發現在羈留室用電腦線上吊自殺，送院不治。因姦劫案疑犯曾用電腦ＵＳＢ線綑綁女事主，令案件更添懸疑。警隊高層下令徹查真相，由西九龍總區重案組調查，循保安漏洞及人為疏忽方向，追查疑犯的自殺工具來源及如何帶入羈留室，不排除疑犯盜取警署電腦線，瞞過搜身警員帶入，期間亦因火警鐘大鳴轉換過羈留室，但都無人知他身藏電腦線及用來尋死，懷疑有警員「漏招」。

明啦

我都即時諗起呢單野

Lan 線啊?

香港真係一塊褔地

死因無可疑

推

屌
我都諗到呢單野

係納粹惡魔殺人手法
因為驗屍佬已經買通左唔會出聲

呢種方法殺人一般死者家屬係睇唔出異樣,因為無表面傷痕

邊間廠出既 USB 線
想入返條

當年信LAN線自殺尷尬啲定08年「我係中国人」尷尬啲

如果有出lighting to USB肯定大賣

手足。

又殺人？

有無雙腳掂地李旺陽咁款

呢單唔係話lan 線?

btw, usb 線自殺係有可能, 上面嗰單當時可疑係因為你就咁好難抆條lan 線出黎, 有個扣位

手足又被自殺

謀殺。。。。。。佈局

過咗幾年都係無進步，usb 線

usb線真係o撚over

Diu 明顯謀殺
之前仲話咩黑警靜左

老婆真係好慘

first blood in china

Ha????

USB線賣廣告?
咁堅韌?

被人勒死？

細妹嚟

Push

RIP

點解唔正正經經比條繩，屈都做好d usb cls

連登仔係咪以為USB線好易扯斷

好多條？

apple果啲係

LAN線 USB線

明示同我哋講話係黑警殺咁

呢排興吊頸？

屯門先有單
懷疑警察又殺人！！！

國安又做野

黑警咁鍾意用usb線

黑警 冚家剷 不得善終

仲要又usb 線 lan線

香港人咁鍾意it野

靜咗係因為少咗人關注姐

波有可疑

殺人犯

下次發現死者用橡筋套上頸部，疑因橡根箍緊令其無法呼吸，警方初步調查相信事件沒有可疑

大家睇一睇 #460

有人目睹d嘢

#460 回覆

push

唔係first blood啦

邊個牌子？
想買返條

又usb線

佢個條usb線麻繩咁粗架？平時成日都扯斷會受到成個人體重？

以為睇緊大陸新聞

好幾年前大埔足球場更衣室有女仔用USB線吊頸死
嗰時我已經諗邊個牌子嘅USB線咁強韌

又冇可疑

吊頸究竟係要幾耐先會失去意識

推 早兩日黃金海岸沙灘先吊完 今日又嚟一單。。黑警死全家

usb

佢個妹黎

冇可疑

則係特登訂一條等到貨再自殺？

手足黎... 整番個810 悼念

得呢個牌子先做到？
同埋你唔比佢真係用呢款？

重點係話你知usb線唔係你想像中咁易斷

好少人用長usb 線，通常一米之內，唔可以用來自殺

係咩，我買親都好易斷喎

又係USB線？
邊撚個會買條咁長嘅USB線呀

好多條嘅話仲難勒死人喎

Printer 嗰條usb 線 成條麻繩咁粗

Rip

真係有

apple 應該要收購
iphone 果啲年年都斷

<50kg

當年狗屋俾人屈強姦個個
都係USB吊頸

手足
黑警殺人

求牌子

平時大力啲都斷啦屌

屌你老味唔撚信
一定係黑警整條片出黎呃尻人

第一條80

手足

又USB 我屌你老母咩
信出嚟都覺得岸鳩啦